連登禮貌運動 Day 21

堅持禮貌
認同請分享

Daily fact:
現存世界最大未死嘅單一細胞係鴕鳥蛋

收嗲

多謝你同我打招呼

日日見到你條戇鳩搞乜春禮貌運動就想笑

你會點同林鄭打招呼？

想屌你老母

daily fake:我有蛋

會粗魯少少：

「死八婆！你幾時死呀」

大概就係咁樣同佢打招呼

可唔可以形容吓你會點樣實行呢個計劃

你有脊椎類定冇脊椎類？

冇

有冇外骨骼？

無禮貌好差

我屌你老母啊

.

舒服晒 聽日可以繼續禮貌待人

林鄭滿手鮮血
咁同佢講先有禮貌

我會首先去你屋企樓下禁鐘
同呀伯母打聲招呼 "Hi Auntie"
佢比我入去之後再同你樓下看更講句早晨
之後搭lift去你門口敲門
伯母一開門我就同佢打車輪
之後入房無套中出
完場講番句打搞哂伯母, 下次見

咁咪幾好
即刻可以舒緩壓力

有冇再詳細D， 例如：動作，質感，聲音嗰D具體描述
有冇參考影片同seed

係咪只有一條對稱軸？

林鄭無做錯到

不可

明明係day 1